其實佢地班狗腦洗到佢地真係以為自己大哂,仲可以點收場?

老老柒柒,佢點樣收科,佢地洗腦洗到班狗真係以為自己大哂,佢仲可以點收科? 而家真係軍政府黎,警察完全失控,佢可以點樣收番警權?當佢解決左今次事件,佢可以點樣收番個警權?